尖咀狗屋勁多狗， 彌敦道守唔到一直縮

poly勇武走唔走到， 走唔到而家無人救到你地
如果你地堅想殉道， 喺poly set陷阱玩守城啦

唔係話五唔五毛
而家出到果班已經係極限

poly本身都難守
其實我唔明老豆揾仔點解喺果度屯重兵